admin哥哥啊，我好愛你呀，你愛唔愛我呀？

吓？
愛就話我知愛啦